肥媽我屌你老母，就咁煎我都識煮喇

駛撚你教

仲睇tvb?

樓豬鍾意睇TVB
快啲屌肥媽老母呀，講得出做得多

果幾串黑豚肉 仲係紅色
豬都可以 半生熟

煎咩呀條肥hi又

Medium

回教徒教你煮豬肉喎, 你識咩

尋日個意粉先經典，就咁拎包茄醬，再落茄汁，睇見都覺得難食
今日個d就就咁落蠔油，仲要乜都落，賣廣告賣到咁

黑豚肉的確可以唔全熟嘅⋯ 但原因唔係肥媽講嗰個咩無菌處理囉⋯ 佢都痴撚線，亂鳩咁up, 我諗佢係完全唔知豬肉點解唔可以生食

佢講出黎都唔怕比人笑

呢輯真係痴鬼線
全部李錦記醬料煮

痴撚線

兒登仔又要睇又要屌 仲要幫 cctvb 上嚟宣傳

所以話 腥港豬邊撚度有骨氣架

但係佢唔熟到仲係鮮紅色喎 直頭 medium rare 咁濟

睇杜汶澤啦

睇杜生屌爐

黑豚肉可以半生熟食

有次出街食飯叫左碟黑豚肉豬扒見到中間粉紅色以為唔熟 仲諗住叫人黎換

不過叫人換之前我google 黑豚肉 唔熟 先知可以半生熟食

差少少就柒左

佢係個面已經鮮紅色

肥媽淡水魚生都唔怕

1成熟豬肉都唔會怕

大把師奶睇
熄埋電視唔好俾屋企人睇啦

佢不嬲亂嚟

都係麻麻

又block一個睇tvb嘅人

睇杜文澤咪又係睇莊端兒個double may
人地過左檔去atv啦

之前有線個緝都好好睇

痴撚線 蒸和牛都夠膽拎出黎做節目

chef le mon 級技藝

牛肉加辣椒豉油

肥媽咇自家制肥油煎你見唔到

大灣區入口 你生食啦

就算黑豚都未必得
如果係日本 西班牙 意大利呢啲高級農場飼養就可能得
但而家支那都大把黑豚種
一來飼料一定有蟲 二來屠宰儲存過程唔安全

隔離台啲𡃁仔都識煮過佢

貝依霖先正

有條友係咁負評

樓豬又j肥媽

老母開黎睇 都屌鳩佢屎

今次佢地一條龍服務

東張西望賣廣告，肥媽教你煮味餸～～

嘩果日睇佢炒兩面黃
不撚知所謂到
你唔掂拎個麵餅去焗爐烘啦
炒到又碎又燶

好似日日都係都市閒情->東張閪望->肥媽
Sell足成日

冇左廢青閒情依加叫流行都市

肥媽定謝檸檬，邊個煮餸勁d？

做乜去亞視收自己皮？

it's fucking raw

傻閪先仲睇三色台